涉非禮未成年少女遭停職-警員再涉姦14歲女童被捕

有幾單案都無左後續, 有無人知有無上到法庭？

的士佬被箍頸死,單案拖左幾年 無左影
[02年發生；2018年10月]
哩單案再之前 警背後槍殺人脫謀殺罪

六旬的士司機陳輝旺於六年前與乘客生車資糾紛，被押上警車時疑遭警員箍頸，導致頸椎受傷令全身癱瘓，留院一個月後因併發症離世。死因庭的五人陪審團今日以3:2裁定司機死於不合法被殺。據了解，警方會重新啟動有關案件的刑事調查，涉事警員現階段無須停職。翻查資料，2001年也曾發生一宗「非法被殺」的個案，當時一名警長在一宗偷車案，涉在疑人背後開槍。涉案警長曾被控謀殺罪，其後獲判無罪釋放。
涉事警員暫無須停職
在調查期間，涉案警員無須停職。直至刑事調查完畢，假如律政司認為有足夠證據提出起訴，才會啟動相關的紀律程序

哩單無左影 [2018年8月]

警捏下體逼供累苦主失常,嚴刑逼供屈謀殺,最尾証清白 去左警察投訴科. 無左影
[2008年5月]

士佬被箍頸死單案拖左幾年 無左影
[02年發生；2018年10月]
哩單案再之前 警背後槍殺人脫謀殺罪

六旬的士司機陳輝旺於六年前與乘客生車資糾紛，被押上警車時疑遭警員箍頸，導致頸椎受傷令全身癱瘓，留院一個月後因併發症離世。死因庭的五人陪審團今日以3:2裁定司機死於不合法被殺。據了解，警方會重新啟動有關案件的刑事調查，涉事警員現階段無須停職。翻查資料，2001年也曾發生一宗「非法被殺」的個案，當時一名警長在一宗偷車案，涉在疑人背後開槍。涉案警長曾被控謀殺罪，其後獲判無罪釋放。
涉事警員暫無須停職
在調查期間，涉案警員無須停職。直至刑事調查完畢，假如律政司認為有足夠證據提出起訴，才會啟動相關的紀律程序

哩單無左影,警涉後樓梯強姦14歲女童
[2018年8月]

警捏下體逼供累苦主失常,嚴刑逼供屈謀殺,最尾証清白 去左警察投訴科. 無左影
[2008年5月]

男子疑遭警壓頸亡 救護：到場已無呼吸
未有進展
[2020年5月]

目擊者黃先生昨得悉涉事南亞男子被捕後死亡感到詫異，他憶述當時疑犯被制服時曾叫「好痛」、「唔好抝（手）」但不被理會，其後見到他被抬上警車時腳尚有郁動，但之後送上救護車已無知覺。另一名目擊者文小姐提供的片段顯示，曾有其他在場南亞男途人用力按壓疑犯頭及頸部30秒才鬆手，另一警員則以膝壓疑犯頸側逾兩分鐘，其間不斷叫他冷靜。她指理解警員要制服疑人，但質疑警員無留意壓住疑人頸部的做法很危險。
救護員在警車內為一名男子檢查，發現他當時沒有呼吸脈搏後進行急救

推

會唔會有議員跟進下....雖然有啲好多年前

個個都係犯罪專家

push